窮撚有褔，疫市平飯！$25雙拼飯$20海南雞飯、焗飯或通粉

屋企樓下領展街市 燒味雙拼都係$25

你仆街喇，連登仔係唔會相信領展街市有平野架

佢地會覺得政府街市個班先係小店，先會有良心 利申：有中學同學屋企在政府街市賣菜賣到有三層樓

周街燒味鋪都係25蚊呢d價架啦

呢啲先係正常價，賣到50蚊個飯真係on99

藍定黃